[自cut?] 有線目前檢示是否接收新批出既收費電視牌照

九龍倉(00004)主席吳天海於業績會上表示，有線寬頻(01097)目前要檢視是否接收去年獲發6月開始生效、長達12年的新收費電視牌照，並沒有回應現有牌照屆滿前若繼續沒有新資金會否交還牌照，及現在有否繼續找買家等；僅強調有線資金目前可以維持日常開支。

他又拒絕回應為何經過近1年的磋商後沒有買家接收有線寬頻，現在是否心灰意冷、對不起有線股東和員工等問題。